警察點樣睇警察？

全文自己入去睇

其中由倫敦大學學院學者所寫的香港警員的態度與經歷報告，提供了極罕有機會讓公眾有系統地了解警隊內部的想法，價值恐怕比監警會報告本身還要高。

閱畢調查結果，我有以下幾點觀察：

1. 警隊高估市民對他們的支持。

2. 警隊知道社會對執行警務時應保障人權和保持平等的要求，但警隊同時存有和這些要求相違背的成見。

3. 警隊對示威者存有負面觀感，包括對和平示威者。

4. 警隊內部相當團結，對身為警員有強烈認同感。

5. 警隊認為自己應該加人工。

6. 警隊認為應該獲得更多權力對付示威者。

7. 警隊的心理狀況出現問題。

大膽說一句，這份報告雖然是監警會委托大學做的，結論卻似乎正正引證警隊真的存有嚴重問題，「重組警隊」的說法有其道理。

作者：「這份50頁的報告被埋在整份監警會報告的附錄，只有少數傳媒作出報道。我認為上面有多項數字極為不理想，反映警隊內部存在嚴重問題，這份報告實為民間對警察的不滿提供了清晰的實證基礎。」

污左毒既人梗係唔會話自己有毒

推

的確 倫敦大學嘅報告 我暫時都信

但點都唔會accept太監會份報告

證明佢地內部根本唔知衰乜

個結論就係軍政府不斷想擴權

警察概圈子太封閉概源故
上層仲要有意為之

祝香港人好運+平安

令人感到憂慮的是竟然有61%的大多數警員同意「這些和平示威者表現出對法治欠缺尊重」，只能說警隊對法治的理解十分狹窄，甚至可能以為只要不聽他們的命令就等如不尊重法治，忘記予警察只是執法者，在法律面前不一定永遠正確，而法治的基礎歸根究底是人民的授權。

入過黃竹坑修道半年 捱到入埋3個月camp
就自然有一種brotherhood
呢個就佢地團結既來源
利申：老豆入過黃竹坑

敵人係大sir

但問題係打final boss先要打死佢d座騎先得架

Really?

佢地就係完全無視呢樣野
永遠都覺得自己=法治
甚至自己就係法律

講得好
冇人民授權嘅政權根本就係非法
班狗其實根本就清楚呢一點
只不過佢哋係為錢去出賣緊香港人
甘願企喺非法政權果一邊去打壓香港人爭取民主
所以佢哋絕對係一班不折不扣嘅賣港狗賊

我覺得呢篇野應該比心理學手足睇
睇下有冇用心理戰術去還擊狗

Eg
班狗以為支持佢地既市民多
全方面比班狗知全世界嫌棄憎狗
要多d宣傳，過街黑狗,人人喊打

佢地既認同感係relay to 士氣，人工高，打贏示威者
要佢地坐監多，比人拉多
佢地應該會驚
尤其屎沙販毒案，打醫院阿伯酷刑案，打露宿者案
將罪犯狗舉報係公民責任
佢地咁撚中意守法、唔守法就要冇左份狗糧入冊

根本我都一開始覺得
如果有一班狗發現庫務署出少左出遲左狗糧會點
佢地會唔會癲到出黎搞事？真心想知

簡單嚟講就係圍爐取暖

其實有人既地方就是非

狗圈應該都係，冇明爭暗鬥就奇
點樣trigger 出篤灰，拉佢落馬，平時得罪人多
應該有方法

咁都人之常情
仆街點覺得自己仆街
會覺得你班友煩到閪阻我收工

咁唯有重組

我覺得班狗已經係去到心理變態嘅地步

不嬲都話已經有啲問題
遲早又會出事㗎咋

吸開毒

所以更應該同警察親戚朋友全面割席

Up

不如問下佢地日常生活有冇因為警察身份受影響

應該好少fd ,得狗fd

食冰毒太撚多

佢地只係不斷呃自己
同自己講自己係執法
係你地犯法佢地先執法
但對親政府既人犯法從來都唔會執法
佢地心知肚明
但唔會提 反而不斷呃自己

比佢地知呢啲結果先致命
放假出街/識女都唔敢同人講我係狗

香港最on9就係執法者既學歷可以好撚低
連法治係乜都未搞得清

on9

俾著係狗,和你sing咪懶懶閒企埋一邊,你聚人就趕,你走就去狗車嘆冷氣
你返黎我又趕
根本唔洗用力打又唔洗跑又唔洗嘈就可以呃足一日OT
再者冇晒示威,佢地冇得再呃OT
所以反映班狗已經唔係單單為左錢
佢地係享受緊腐敗既權力,自我感覺良好既偽正義感

警員 執行法例, 就是法治

只係一堆比極權養住既走狗
把自己看得那麼高

push

警會話執行法例, 嚴正執行法律, 就是法治

好似得 立場 出過圖

你可以經濟戰磨boss hp

WFC

警察點都要支持政府架啦
唔好期望太多

1. 警隊高估市民對他們的支持。
穩定地每五個人有四個俾好低分

2. 警隊知道社會對執行警務時應保障人權和保持平等的要求，但警隊同時存有和這些要求相違背的成見。
冇辦法可以令相違背(沒有人道)的警員入獄，警隊就會係大染缸(污染)

3. 警隊對示威者存有負面觀感，包括對和平示威者。
警察執法有特權，美國總統冇特權。香港民主倒退至中国(1966年)

4. 警隊內部相當團結，對身為警員有強烈認同感。
大染缸(污染)+強烈認同感=路西法效應(無限放大自身權力)

5. 警隊認為自己應該加人工。
路西法效應

6. 警隊認為應該獲得更多權力對付示威者。
路西法效應

7. 警隊的心理狀況出現問題。
因為路西法效應

男人之間最難搞嘅就係義氣
就算勾義嫂都可以唔理
所以唔好妄想搞得散警隊

淨係識圍爐 垃撚圾

同中國人同道理，一個群體越受排擠就會越迫使佢地團結，因為佢地已經無再被大眾接納嘅可能

其實近五成毅進都好誇張喎發達地區既警察真係會咁？

第7條概括哂頭6條

我冇醉 我冇醉

林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

佢地幾時死

如果你老豆仲做緊狗，希望佢可以好痛苦咁死

我都有開po
但太多嘢嗰日
廢事推

道友永遠都話其他人害到佢去take 野

女警咁樣睇

原來份顧問報告先係重點

所以梁定邦一開波講咗最少3次「大家要好仔細好仔睇咁睇 唔係睇唔出啲乜嘢」

難入手
最大問題係佢地概社交圈子太過窄狹
對黎對去都係班POPO
有班仲會上哂微博到係班小粉紅身上搵認同感

狗真係狗 冇獨立思考

所有都係自大痴線佬

Push

狗咬狗 聽講有條team私吞咗幾公斤啲冰
Ps 好仔唔當差 當差有冰hi

其實咪即係North Ireland RUC當時心理狀態

我都有好多草埋草埋每日都有好多事發生

香港警察想做錦衣衛
完

一鳩樣

依家警隊就好似邊青，得唔到屋企人、老師認同，就走去不良青年搵認同，互相強化大家信念，內部自然團結

咪周街貼文宣LO
貼到佢地去邊都見到自己有幾唔受歡迎

反而我哋唔團結
一有手足私了裝修有和理非割蓆
班狗就算殺左人 其他都唔割

第一樣野
以後唔好再叫佢地呀Sir 同 Madam
叫公安, 叫黨衛軍
叫毒販, 叫殺人犯, 叫強姦犯

叫呀Sir比認同佢地把撚

極權政府最想全部警察、紀律部隊、甚至公務員都係極端藍屍
政府睇完報告咪更加講：「你哋冇做錯！」

人地唔係叫唔割
人地直頭係認同, 嫌做得唔夠
明唔明個分別?

ppppp

班人淨係圍威喂 自專心高 唔肯聽異見 groupthink

永遠會有新狗上場 打唔哂 好似bot

其實佢地同溫層自封唔係壞事
我地要對外做多D文宣

覺得可以由精神層面打擊到佢哋會唔會太天真

[黃色經濟圈] 點睇淘寶¥9.9嘅款要賣成$248？

到依家你仲覺得班狗唔係敵人
冇撚得救

醉咗嘅人話自己無醉到

可以嘗試以邊青既方式處理警察問題，搵身邊既人嘗試接觸佢地，得到信任，然後帶佢了解唔同圈子，修正有問題既信念。
強風只會令人拉緊外套，烈陽則會令人脫下外套

推 真係衰到貼地

啱呀721 , pk , 陶輝 執咗未

佢地覺得自己係受害者

區議會選舉都已經知咩料啦
佢哋係都要沉醉喺自己嘅世界都冇辦法

一早轉左部門
警隊經驗只係公務員生涯既一個踏腳石
不過佢都係藍

市民只想見到
佢哋死全家

學歷只得毅進
濫用公權力
仲想加人工

冇人想知

3萬社會毒瘤

團結?
唔好玩啦
有共同利益咪團結
試下代表唔同利益丫，一樣反面
你同你同事叫公司加人工一樣團結
試下老細話是但加其中一個睇下你有幾團結
再者，團結就唔會爆自己友樽啦

How

佢哋係敵人但係打贏佢哋作用不大

brotherhood
brotherhood到去飲酒都爆人樽
根本只係一班洗左腦既暴力犯

警隊內部相當團結，對身為警員有強烈認同感。

反觀我地你唔夠黃！你偽黃！你扮黃！

同班一樣多競爭多是非
推人去死玩杯葛係例牌菜
咁撚多brotherhood咩

試下唔好叫警隊，叫公安先啱
又唔警醒又唔明察秋毫，警你老母咩

假設呢份調查係真 我相信的確有極少量嘅白警 但百份比一定不足1%

第5點同第6點 仲唔撚夠？

黑警只係一班淨係聽得明暴力語言既人，用暴力解決問題

班黑警一定連公權力係咩都唔知
成班ＯＮ９９可能連香港人一直以黎爭取緊Ｄ咩都唔知

唔識思考既蠢人先最濕滯

我好肯定果1%白既已經因為果份問題比人mark左

Push.

打工仔心理，根本一撚樣，呀媽係女人

1. 打工仔高估自己對公司的重要性
2. 知道要跟規則做，但好多時貪快唔做。
3. 打工仔對客存有負面觀感。

5. 打工仔認為自己應該加人工。
6. 打工仔認為自己應該有部更快嘅電腦做野。
7. 打工仔部份心理出現問題。

覺得自己係英雄
但社會視佢哋係曱甴屎

打得贏先算

啲狗成日係到打飛機 無裝備只係垃圾 靠裝備

pppp

吸毒既人點會講吸毒唔好

而加有幾多狗真係因為想做正義，救急扶危，儆惡懲奸既警察而去做呀？
個個咪因為錢，福利，覺得好威威，想要認同感先去做
唔好講到自己咁正義咁偉大啦

你到依家仲係覺得佢地係收order 打手足
警暴正正就係最大既問題

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

一個禮拜啦 我仲係好嬲 我無忘記到 你呢?

咪係, 就算無示威既發生
班撚樣唔肯開FILE既例子多到陷
根本就係一班低學歷低智無誠信無承擔既責任感既童黨

一日唔推翻個政府, 你都唔洗旨意重組/清算呢班黑警
睇下中國D 公安, 惡撚左70年, 佢地重組左未?

終於有人講出個重點

不嬲所有野都係咁
要諗既係點樣分化佢地既利益

我諗外國做基層警察既大部分都唔會係大學畢業生

莫非你係差佬?

講真我細個覺得呢個職業係正義既
事實就係佢地係狗 痴撚線既
最大集團黑社會

真係聽超多黑警唔想做野，覺得你煩，HEA９你，灑走你，去報案反而當番你係賊咁質問，態度超差超串，永遠都係講「我地冇野做到」等等

大佬市民搵你地求助仲要俾你地二次傷害真係．．．

話人之前諗下自己平時點對人先啦

有個觀念好正確，就係令你滅亡，必先令你瘋狂，
佢地想要咩，俾佢地，重要俾多多，養大佢地胃口，一旦trigger到其他人，商家佬啊，高官啊，特別係人工啊福利，啲藍絲已經會帶頭反先

同意呢句「令你滅亡，必先令你瘋狂」

佢地藍絲黑警gp圍爐取暖

一堆唔識法律嘅垃圾
入3個月去訓練學埋d皮毛
本身已經係band柒仲冇乜腦
著住套制服以為自己係老解
快撚d收檔解散好過
咪喺度不知法兼犯法

推上去比mon po 狗睇la

鄭立: 警察討厭民主派討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已

很明顯的看到有人在吹捧「不要分化警民關係」這個說法。

一方面是極度痛恨所有抗爭活動，感到是無限增加工作量的警察與家屬。另一方面是早已有共識要步步為營，光是年輕和穿黑衣就會被搜身的年輕人。

這些都是冰封三尺非一日之寒，雙方有絕對理由討厭對方。昨天撐警大會，或盧小姐說要「嚴懲警方」，都不是甚麼離間計謀或者突發事件。雙方的關係惡劣絕對有深厚根基，說不要中分化離間，是完全無視多年變化。

如果你認識警察朋友，會知道他們內部開始對社運與抗爭甚至民主反感，早已是十年前開始散播，而且不少年紀較大的警官都敬服葉劉。

如果你有認識社運，都知道未到雨傘革命，警察已經用各種方式留難抗爭活動。有心找方法弄痛他們，圍困他們，而年輕人討厭警察，是他們在中學時已發覺警察對他們不友善。

當然我明白，為何還有人覺得警察可拉攏的人心裡想甚麼。

因為 2003 年七一我也在場，我當然記得，當年的警察何其友善，怎樣心裡也站在市民一方協助遊行。我知道這麼多年長毛如何鏡頭前後，與警察為善，我知道你們以為現在能回到當年，警察也為之動容吧？

不，今天已 2019 年，社會早已分裂。而且是刻意工程出來的，正是因爲當年警察也不願對抗市民，所以他們一早就從警察下手改變思想。多少年來政府下了多少工夫，做了多少中國交流，怎可能是白做的？

他們讓警察討厭民主派（及日後「廢青」）討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已，2003 年可沒有幫港出聲。多少當年支持七一的警察，現在視民主運動為仇敵，不是另一人，是完全同一人。

因為工作關係（教師），我認識不少警察，我每年都觀察警察心態的變化，他們對民主運動的厭惡是一個主流，而且被刻意培養。

分化警察？拉攏他們？其實警察很清醒，他們不少都知道根本沒有回頭路，你想對抗那主流只會兩面不是人。他們的經濟也完全靠香港政府緊連，他們在外面幾乎沒可能找回同樣收入。

當然說的人想透過走得比較「中間派」去贏建制派，但這真的只是美夢。

因為警察與年輕人，都不吃你們這些政客友好那套。對他們來說，政客們只是一群無能者，政府推卸責任議會私相授受，反對黨派不斷叫人投票，實際阻止能力不斷喪失。

導致最終政治問題一概依賴上街，才導致了大量抗爭，令警察覺得自己受害，年輕人感到絕望。議會只是個失能機構，問題的來源，他們自然都對從事議會政治的政客更為厭倦。

他們叫大家「不要分化警民關係，以取得中間派支持贏得建制派」時，只會引起雙方反感。

況且真的要做，何不就直接加入一堆警察 group，藍絲 group，跟他們曉以大義，叫他們不要分化警民關係，不然就「中計」，叫他們支持民主？你做做看就知道。

真的想團結就走進去說服他們，靠派網軍到處唱不要分化警民關係，會不會想得太美？

當雙方早已是敵人時，還哪有「不要分化」，是雙方還當對方同伴才可以說這種話的。早已不是這樣了，只是早已遠離一般年輕人「比龜逗」的世界，可能是中年中產，可能是乖小孩，才會還以為團結有說的那麼容易。

世界和我年輕時已不一樣，當然更不可能像他們年輕時。就算哪天香港能重回團結，也不會是因為他們相信的那一套。

今年是 2019，不會回到過去的。

黑警係中共打手 中共嘅狗
呢點全世界都知
係佢哋仲以為自己仲係警察
呢度就出咗問題

莫講政權立法性咁深入。
睇完問卷數據，好明顯見到popo既根本問題係連自己係咩角色都未搞清楚。

＊以下只討論警暴問題，背後既政治議題暫時唔講住。

佢地明顯將紀律部隊嗰套＂服從命令＂既文化apply咗落市民身上，認為自己有權／合法（先唔講佢係咪真係有合法權力）就可以唔使同市民溝通解釋，甚至可以唔俾公眾表達意見同唔使尊重對方。
同時認為現有武力都唔夠。（咁呢樣可以理解既，雙方打足一年都未收到科，就算係手足都覺得自己武力應該升級。）
最恐怖既係有接近四成popo覺得對方違法，自己就可以不擇手段咁去做野。
上面呢幾項已經充分反映到popo認為最重要係所謂維持秩序同執法，而過程唔應該受約束，最緊要完成任務，其他野一律要讓路。

呢個心態係非常危險。
popo只係執法者，理應按法律行動。（其實popo亦冇權力去裁決對方甚至自己行動係咪合法，呢個櫂力係屬於法庭）。
但係睇返上面幾條問題既統計數據，反映佢地覺得自己地位超然，做既野一定啱，同其他人講多句都費事。同pk強講既＂神聖身份＂不謀而合。

作為執法人員，對暴力示威有反感係正常。
問題在於佢地對和平示威既態度都好負面。一個專業持平既執法人員係唔應該對和平示威有負面態度，而呢堆數據已經反映咗佢地有偏見，對所有示威者都有敵意。

認為自己地位超然，對示威者不分青紅皂白地有敵意，覺得＂打得你少＂。
講白啲，佢一見到你就想打鑊你。咁既心理狀態下邊有可能公正執法？
實際上大家都經常見到popo主動挑釁市民，可見佢地已經控制唔到自己。

警隊文化同執法者角色有衝突，連最基本既心態都錯晒，根本冇可能靠現有人員自我修正。
其實去到呢個地步，真係只有解散警隊先解決到呢個問題。

喺黑警眼中，勇武同和理非一樣都係罪該至死

7. 警隊的心理狀況出現問題。 我要班仆街死

＊sorry，第一句已經打錯字。

就好似痴線佬唔會認自己痴線一樣

係咪有個心理部門架？炒鬼哂佢地啦

Lm

要警察醒覺？同大陸狗比香港自治自己攪雙普選難度一樣咁高

簡單嚟講咪係trigger happy 唔識停

份報告邊度有得睇 有冇link?
Thanks!!

啲主流傳媒都唔敢講呢個研究結論

所以呢個情況其實係好矛盾
大家都知班畜有唔同馬房
山頭林立
但又會同時撐伙記
呢個精神我地應該要學習

反而我覺得唔係
武力係中共最強一環
亦係我地最弱一環
用自己最弱撼敵人最強 勝率好低

你當中共係架馬車
有好多隻馬拉緊(軍隊,經濟,外交,etc...)
打死一隻已經車毀人亡
應該去打最廢嗰隻馬
唔係最勁嗰隻馬(狗)

佢哋根本就知自己唔受歡迎啦班狗去睇醫生填職業唔肯填做狗 填公務員 驚撚到咁

巴打你point out左一個好明顯既例子
班狗因爲知自己響香港識唔到女同得唔到尊重
要去支那奶下愛國愛黨搵尊重存在感
佢地其實係知實情
所以要搵代替品黎填補失去尊重既空虛
要將自己定位係愛國公安換取支持

佢地已經fail 左作為一個香港人

巴打有冇多d觀察分享？
比如埋堆、狗同狗之間摩擦會源於咩多？

到頭來在海外建軍最實際

狗屎垃圾一份

重點係：

國際專家集體退出監警會0%

權力鬥爭走唔甩啦
仲有細嘅本身EQ都差，好易會覺得自己比人針之後就發癲，之前有單東九龍雜差嘈交嘈到抆槍

最少有一樣野要跟佢地(或者藍絲)學習
就係佢地做到表層團結，黃絲表層經常不停撕裂分化內鬥

催毀權威

佢地3萬個自己小圈子，杯葛哂全香港其他人都夠
所以對佢地黎講根本唔唔致命

通常都係鬥上位
狗隊馬房文化過百年歷史唔係吹出黎
佢哋而家「團結」只係因為我地屌佢地

佢地本身內部就係極圍威喂既小圈子
白衫睇唔起藍衫
後生三柴睇唔起傷心柴
大學散仔睇唔起毅進散仔
便衣睇唔起軍裝
行動部睇唔起文職
有宿舍睇唔起冇宿舍etc

唔止黑警，成個政府對法治嘅認知都淪為依法辦事，依法施政

PUSH

事實就係佢地有事就會槍口一致對外
呢種咪brotherhood
你有無見過佢地會鬥藍？我真係未見過

唉

問題在於佢地對和平示威既態度都好負面。一個專業持平既執法人員係唔應該對和平示威有負面態度

鄭立: 警察討厭民主派討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已

很明顯的看到有人在吹捧「不要分化警民關係」這個說法。

一方面是極度痛恨所有抗爭活動，感到是無限增加工作量的警察與家屬。另一方面是早已有共識要步步為營，光是年輕和穿黑衣就會被搜身的年輕人。

這些都是冰封三尺非一日之寒，雙方有絕對理由討厭對方。昨天撐警大會，或盧小姐說要「嚴懲警方」，都不是甚麼離間計謀或者突發事件。雙方的關係惡劣絕對有深厚根基，說不要中分化離間，是完全無視多年變化。

如果你認識警察朋友，會知道他們內部開始對社運與抗爭甚至民主反感，早已是十年前開始散播，而且不少年紀較大的警官都敬服葉劉。

如果你有認識社運，都知道未到雨傘革命，警察已經用各種方式留難抗爭活動。有心找方法弄痛他們，圍困他們，而年輕人討厭警察，是他們在中學時已發覺警察對他們不友善。

當然我明白，為何還有人覺得警察可拉攏的人心裡想甚麼。

因為 2003 年七一我也在場，我當然記得，當年的警察何其友善，怎樣心裡也站在市民一方協助遊行。我知道這麼多年長毛如何鏡頭前後，與警察為善，我知道你們以為現在能回到當年，警察也為之動容吧？

不，今天已 2019 年，社會早已分裂。而且是刻意工程出來的，正是因爲當年警察也不願對抗市民，所以他們一早就從警察下手改變思想。多少年來政府下了多少工夫，做了多少中國交流，怎可能是白做的？

他們讓警察討厭民主派（及日後「廢青」）討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已，2003 年可沒有幫港出聲。多少當年支持七一的警察，現在視民主運動為仇敵，不是另一人，是完全同一人。

因為工作關係（教師），我認識不少警察，我每年都觀察警察心態的變化，他們對民主運動的厭惡是一個主流，而且被刻意培養。

分化警察？拉攏他們？其實警察很清醒，他們不少都知道根本沒有回頭路，你想對抗那主流只會兩面不是人。他們的經濟也完全靠香港政府緊連，他們在外面幾乎沒可能找回同樣收入。

當然說的人想透過走得比較「中間派」去贏建制派，但這真的只是美夢。

因為警察與年輕人，都不吃你們這些政客友好那套。對他們來說，政客們只是一群無能者，政府推卸責任議會私相授受，反對黨派不斷叫人投票，實際阻止能力不斷喪失。

導致最終政治問題一概依賴上街，才導致了大量抗爭，令警察覺得自己受害，年輕人感到絕望。議會只是個失能機構，問題的來源，他們自然都對從事議會政治的政客更為厭倦。

他們叫大家「不要分化警民關係，以取得中間派支持贏得建制派」時，只會引起雙方反感。

況且真的要做，何不就直接加入一堆警察 group，藍絲 group，跟他們曉以大義，叫他們不要分化警民關係，不然就「中計」，叫他們支持民主？你做做看就知道。

真的想團結就走進去說服他們，靠派網軍到處唱不要分化警民關係，會不會想得太美？

當雙方早已是敵人時，還哪有「不要分化」，是雙方還當對方同伴才可以說這種話的。早已不是這樣了，只是早已遠離一般年輕人「比龜逗」的世界，可能是中年中產，可能是乖小孩，才會還以為團結有說的那麼容易。

世界和我年輕時已不一樣，當然更不可能像他們年輕時。就算哪天香港能重回團結，也不會是因為他們相信的那一套。

今年是 2019，不會回到過去的。

冇人民授權嘅政權根本就係非法
班狗其實根本就清楚呢一點

你高估左佢地智慧

解放散警隊 3萬集中營

就好似飲醉咗既人唔會覺得自己飲醉咗咁

支那人話自己冇比人洗腦

其實個結果就同史丹佛監獄實驗差唔多
大家有興趣可以去睇下

望到6成狗覺得和平示威者唔尊重法治就知狗隊已經冇得救
亦都解釋咗分和理非定勇武根本已經冇意思
因為狗隊/政府眼中全部歸納為反政府人士
只會同樣手段對付
大家坐埋一條船冇咩本錢再分裂同互相指責

不要期望有白警

推！

咁黑社會都講呢d ge

警隊認知與公眾有極大落差

因果關係黎
因為
7. 警隊的心理狀況（+生理狀況（=腦袋））出現問題。
所以出現第1−第6點

有22隻狗dislike

咁撚深啲狗點明
咪撚玩啦調查團隊

擒賊先擒王

1老早知。
其實要瓦解佢哋團結係要分化，好似有班鬥黃pk分化撚咁

日落國報告都信？？
明顯係洋鬼子抹黑喎
不如叫清华大學做份比對下

黑警死全家

斬咗對手，塞住把口

政府一向都認為，法治就是依法辦事，依法施政

個主腦冇可能靠我地打得贏
一戰前英國宇宙最強
打完一戰就差到宜家
一個國家可以十年內就輸到貼地
只不過支共會唔會愈戰愈強真係唔知
因為中國人真係冇撚腦㗎
唯有等國際幫手打

我有解釋喎
佢地到呢個位差其實係到臨介點
一推就冧

但問題係冇人有效地推最後果下，原因包括：
冇黑警死
黑警冇親人死
防暴冇面對法治審判
冇人知佢地身份

只要可以持續出現以上任何一點就可以推冧佢地

第四點要補充，佢地係社會上面生活冇人知佢地係狗，佢地可以過平常生活。
但如果有套職業認證系統，例如，餐廳知道某人係狗，拒絕俾狗入去。新認識既人知道某人係狗，拒絕同佢做朋友。

推啊

出唔到軍隊咪將警隊軍事化囉

根本 99%聽上頭點，上頭係邪惡佢就係邪惡。所以必需劍指共狗同 o 的狗頭。

如果林鄭叫狗隊和你sing,佢哋會唔會罷工？
狗隊有幾多大陸狗？

會唔會係主因？

因為英國實在太過自以為是，呢個係國家風氣習性嚟

最驚其他國家因為利益唔去郁中共，你睇歐盟？放軟晒手腳，居然叫譚德塞調查源頭

其實你講嘅都係通識(常識)，學歴高都唔一定對政治，法治呢的概念有較廣闊嘅考量，更何況好多學歴較低嘅低下層黑警。例如:法治其係一套由政府定立嘅系統，所以從來都只有政府先有能力破壞法治(例如:柒婆推惡法)。市民上街做出各種法例唔容許嘅行為，係犯法，而唔係破壞法治。
另外，亦牽涉有冇邏輯思考能力嘅問題。例如:分析事件發生嘅始末。就好似柒婆一意孤行，硬推惡法，而香港議會因為畸形，代表大多數民意嘅議員係議會變成少數派。如果立法會一早係全直選產生議員，必定有超過半數議員反對惡法。咁樣柒婆根本唔會夠膽推條惡法上立法會。亦唔會有由舊年6月開始發生嘅一切事件。(呢到又牽涉返了唔了解議會架構呢個常識問題)。
所以結論就係，除左少數既利益者，絕大部分黑警，藍絲，廢老，港豬都係一擔擔，都係政治(法治)常識差，邏輯思維能力低嘅。所以大家有仔女嘅，一定要盡量教多的政治(法治)方面嘅常識比仔女，亦要引導同培養佢地嘅邏輯思維。咁慢慢社會上就會多的黃，少左藍。不過政府就一定係反其道而行，全方位愚民教育，越多人冇常識，冇邏輯思維，就對極權管治越有利。

你真係咁諗?
咁邊個去定立法例(簡單的，驚你唔明，邊個人有權決定做乜野或者唔做乜野就係犯法，刑罰如何)?
邊個去決定是否起訴一個人?
邊個去決定被起訴人是否有罪?
邊個去定期檢討一條法例是否再適合存在?
唉！警察執法就係法治警察執法，咪就係執法一樣野囉。
法治係一套系統。呢套系統只有政府有權修改。亦即係話，只有政府先有能力破壞法治(例如:柒婆推送中惡法，令原來只會係普通法法律之下受審嘅人，有機會係極權法之下受審)。一般市民做左的法例唔容許嘅行為，叫'犯法'。記住，係'犯法'，唔係破壞法治。法治絕對唔會因為多左人犯法而冇左，原有嘅法治(套系統)都一樣係咁運作，唔會變。
希望你了解多的先吹!

係愚民教育。

睇下篤邊個
篤個有權有狗頭橕腰既都無用

集體精神失常

幼稚，唔講以為班黑警經歷生死

樓主pin得好

又唔好咁講

支共爆唔爆香港都係冇運行
幾十年前個套已經唔可以拎返出黎用
只有香港獨立先有出路

死全家？

pushhhhhhhh

毅進畢業 邊識呀
根本上視野同知識都缺乏
正宗無IQ無EQ

外面有敵人就唔同講法
黑警都會不分化，不割蓆

解散警隊

死全家啦畜生仔！
以為可以獨善其身？
畜生快啲去以死謝天下

lm

高汁

戇鳩，黃絲咪又係因為有共同利益先團結

你講既野係法治以外，老實講示威者就係要唔守法黎達到目的，無需否認唔尊重法治

當一班被孤立既人 自然會更圍爐去保護自己

正是

見到呢個comment 嘅死黑警

我祝你死全家

屌，成班人渣唔圍爐嘅話黐線都有知
同皇軍，納粹，ISIS 果啲人渣一樣道理

成班都精神分裂

佢地點會唔知，只不過俾甘心洗腦

所以話佢地係狗真係無錯，共產黨隻狗，唔需要思想，只係識咬人就得

你條死野仔仲唔趁地臨？
你全家係下邊等緊你呀

圍爐圍到玩微博，出街同人講係公務員

其實只不過 示威者係佢地共同敵人
先暫時性團結

一旦完左，一樣係工作上你篤我我篤你